原來85年日本試過咁大單野 仲解決埋水炮車

估唔到日本仔都咁惡

真係幾勁

幾千死士
諗起都覺得恐怖

係日本仔先咁惡
天誅都試過有咩好驚